美股今次係入市好機會

油價oxy就去到10蚊
用下腦就知無可能長期都平油價

用咩都要油架啦
今次all in 左

下下搵條命黎all in

真係唔會 美國打算不停QE 攬炒中東 QE到平時兩蚊一樽水 黎緊10蚊

掉貨

收手唔好害人啦

見1字頭可以先入第一注！

可以入第一注了！